====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Alors qu ' en France les communes restent des lieux politiques essentiels , une instance responsable au niveau des agglomérations serait de nature à dépasser les égoïsmes communaux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

